韓國為螺螄粉申請非物質文化遺產

近日，一些韓國網友發出為螺螄粉申請世界非遺的號召，稱螺螄粉“是大韓民國流淌在血液裡的傳統口味”。 3月21日，螺螄粉發源地廣西柳州官方表示，感謝海外友人的操心，螺螄粉現在是廣西非遺，正逐步申請國家和世界級非遺產

點解泡狗可以咁唔要面

兩大垃圾為左碗垃圾係度爭

淘寶名物你當流嫁

ON9網民係IG鳩UP又可以當新聞

除左臭 其實真係幾撚好食

source定老母？